銅鑼灣地鐵站遺失咭套

今晚11點左右係銅鑼灣站 /金鐘站跌咗個啡色8達通套
內有一張學生證同個人8達通
啡色咭套
如咁多位巴絲發現/執到幫幫忙交去客服
好人一生好報
連登有愛

而家打銅鑼灣站問下啦

多謝 岩岩返到長沙彎 佢比咗電話我叫我聽日先問

我而家去問 多謝巴絲

佢比你果個係失物熱線，所以叫你聽日打
你而家可以打去銅鑼灣站同金鐘站問下

岩岩打咗去銅鑼灣站 佢話執到背囊
希望事主可以早日認領
我個學生證同8達通就無
打埋去金鐘先
多謝巴絲提點

啱啱搵到
巴打有心
試緊打去但無人聽

推

多謝 連登有愛
打晒去問都係未有消息
等聽朝起身再打去問

人間有愛 今日去認領咗

多謝咁多位好心人仕 聖誕快樂